有無人執到銀包 今日黃大仙

類似圖呢個樣。 😭😭

裏面有兩張銀行卡，身分證